［1Q求秒][無圖] 欣宜連極都連唔到Wifi

猜一四字成語

三頁內開估

最多
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。

估中錫啖你啦

請出招

講還講唔好貼圖

掟佢落山

四字成語

欣宜花園
花=fa=why 係fa唔係fi=wifi
園=遠
欣宜wifi太遠收唔到

欣欣向榮

我欣賞你嘅思路

仲未有人答中

試下解釋

無妄之災

無得上網
災 唔駛講

秒

lm學野

榮榮唔肯比wifi密碼佢

屌你老母

我欣賞你既比達

頒奬時間
舌吻一次
恭喜巴打

關欣宜撚事

都唔知你up乜鳩

你試下用李天命嘅思路藝術去諗下
好快你就會諗到點解

唔準諗 即刻答

on9